電腦開唔到機 求救

有電到 cpu 同顯卡都有郁 但開完機就load唔到底板 mouse同 喇叭無燈 mon 無野睇 求救

推 我都係咁

會唔會係關冷氣事 而家著得返

冇電力推動

唔夠電定係點？ 入面cpu同顯卡都識轉

顯

換機啦

你

老

似hard disk 過熱
舊電腦入面積塵
似著左件羽絨衫

打開機箱 涼下
快啲backup hard disk

手快快 打少左個字

睇過又唔算多塵 1年貨仔